點解無人diu肥媽？

點解無人diu肥媽？佢上台大大聲撐警，咁都放過佢？

毫無意義。完

比起屌肥媽，
依家兩條戰線重要好多，
冇咁多餘力理佢（暫時）

明白

大波，mix

因為
........太肥了

因為屌佢都晒氣
有其他更重要嘅事

嘥。。。。。。氣

呢啲遲早要還的， 只係時晨未到

佢冇存在感 冇人想理佢